長宏火燭 爆炸

爆左3下

有消防車未

第5下了

wtff

咩事

唔好企正樓下，燒到咁跌好多野落黎

啲火攻哂出黎 會唔會升number3?

係啊 爆窗

住2樓
沒事兒 沒事兒

樓上樓下就真係多得佢唔少

有5架消防車

啲煙攻哂上去

燒埋出廳，可能會燒埋樓上個單位

燒到咁，應該最終黎7-8架

火勢勁左

Lm跟進

留名

唔怪得咁多消防車啦

屌你老母 瞓捩頸?

真係黎多3，4架

一隊消防員上左去十五分鐘左右了 唔知有冇死人

我有片 可tg

燒緊 依然好大火

邊座

宏勇

聽唔到爆炸 只係聽到勁多部車嚟... 仲以為係我個棟 停曬係我樓下

屌第一張圖好似睇到屋企有人 廳燈著咗

熄左火了

細火左 應該就快就救熄

原來咁多巴打住長宏

當然唔係大爆炸聲 總之有

本身係房着火先 左邊窗 之後燒埋出廳

Cls 一開始仲有人掛住睇 唔撚落黎

好似7點4燒到而家

你預早多5分鐘左右

燒左咁撚耐 咁咪遲報左好多

香港人啲消防意識都唔係真係咁高
試過hall響火警鐘 啲人衝去搭lift

全程直播

房嗰邊熄唔到

房仲有零星火勢 熄唔到咁

好似越燒越大

啱啱消防係入面噴野出窗

冇啦

Btw 記者朋友 我係點啊依家

房裏面仲燒緊

蘋果無既！

長宏咁多巴打嘅

係 仲有火光 應該火源唔近窗

我呢個角度望到裏面仲幾大火

Btw 16樓火警

有冇相？我係樓下

不了 ip都唔使check

係喎 我啱啱見到啲火猛左

rip 我見到成個單位燒著哂

落樓同巴打相識

成棟燒竉晒

識多個朋友

隔離樓個單位窗都唔閂

火已熄

長亨巴

Hi Roy Li

點解唔係我

你知唔知樓下有幾多人

Ip都......

半山區嘅朋友

宏勇點人數

相認

淨係知好嘈

炸撚晒全棟就岩

長宏俾狗住 全部廢老蝗蟲

聽人講著火個户係一個老女人屋企黎 長期係樓下同其他廢老傾計

題外話
樓下班廢老真係廢到出汁 成日飲酒又留低玻璃樽 又打架 講撚哂粗口 最撚過份嘅係開枱煮埋飯食啦 on9

個班廢老真係係度浪費資源

大家相認報平安未

屌你老母 我有個fd住上面

依樣真
Btw樓上面7層黑晒

有無巴打係天台

有人係天台？

唔止啊 黑到上33

巴打係樓下？

屌我個fd咁岩住30上

樓上幾層 多撚謝佢呀 ... 屌佢老味

啱啱係百佳買完野上返樓

都要睇邊邊嘅

你唔打俾佢試下？

其實啲冷氣機係咪唔要得

屌 希望佢係天台啦

聼我啊媽話 佢本人唔係屋企
佢本身係執紙皮架

死廢老

樓下個亭夜晚仲成日有班黑社會呀叔係到

屌 住同一層

升燈升燈

燒完未???

點樣係樓下煮野食

有無人知咩原因

想講d廢老真係弱智

完全零逃生意識
走火警走去搭
唔喝停佢真係死撚左都唔出奇

仲有d人住咁耐都唔知棟樓有兩條後樓梯
有一條樓梯好大煙咪試下行另一條
d友戇鳩到跑返上去仲叫d人唔好落去

我叫佢地冷靜d跟我行另一條都仲要驚你推佢去死咁

未返屋企又有養小動物既真係比佢害撚死

有好撚多廢老都養好多隻貓貓狗狗

見到起火即刻上去攞埋隻貓，走難

痴線 勁到咁

屌你咩 收工想返屋企陣都唔得

樓上樓下啲單位慘囉

林俊明小朋友

樓下預早慶祝中秋節

屌佢老母咩

屋企已變黑撚大哥

梁國雄議員

有冇巴打上黎平台吹水

嘩屌

轟呀

廢老群英會

想問樓上或者樓下火燭係乜野feel?

屌 咁你想我點 佢地又跑緊 我又行唔到過去 啲碎玻璃係咁跌落黎

巴打有做戰地記者嘅潛質

敘利亞靠你了

t你老母閪

邊撚張係第一張圖呀？

有少少似焗桑拿 ， 過來人

試過，勁大黑煙，透唔到氣咁，你塊面同d 鼻屎會黑哂

Ip都唔洗check

火已經熄左啦

月入50k

好嚴重。。。

住一期

有無人知幾點可以上翻去

好多人仲係樓下。。。

上得啦 要排隊 啲廢老已經開始左插右插

見蘋果有人帶一大袋野走佬

原來咁多人住長宏

Lm

大型垃圾桶進場 可能有人

屌你老母坐係個公園on99咁 見到條人龍都想死

執燒左D紙皮姐

分樓層上樓

唔係 排隊上姐 不過行樓梯可以入先

我聽到啲龜話十六都樓上先 可能我聽錯

長宏係咪公屋黎架？

豪宅冇大陸狗？

你肯定?行樓梯都唔得wor 佢話水浸咁

有撚錢咩

所有長X 都係公屋

原來十月巴都係青衣人

分分鐘咬緊政府

無分別 都係政府比

半粒鐘前係咁。
我仲清潔緊屋企

有冇長宏人相認

受影響單位既人如果有睇post，拿拿聲call保險，

無家居保險就問管理處，問佢地長宏邨有無買大單，

如果有，捉住佢地即刻報，否則唔知要等到幾時先會有人入屋睇，

如果無大單，就自求多福

如果冇都幾慘,

啱啱先翻屋企 臭到呢

樓下好多人冇屋翻

成個地下都係灰,黑晒
閂晒門唔同樓層間屋d煙都燻到地下都黑黑地
住03室樓上d人都真係唔知點算

仲未搞掂

聽聞條友係自己單位都救唔到火

今日聞撚住煙燻味黎訓

唔係去咗食齋咩

係呀,佢話今日初一約左朋友食齋

樓上真係多得佢唔少

長宏聽都未聽過

長宏邨（英文：Cheung Wang Estate）是香港的一個公共屋邨

今次真係長宏化壁

+1
所以都唔明班街坊個個趕住上去做乜

Yeah 識到新朋友 得閒青衣城天仁飲茶

睇下連登幾多公屋仔

笑人公屋仔嘅唔該睇下自己咩皮
唔識仲要大大聲講出黎 驚死人唔知你有幾無知？
人唔笑狗都吠
話知你年薪百萬 個格衰點錢都救唔返 正一社會垃圾

你都有份啊 睇下自己咩皮檢討下啦

真心有寵物有廢老咪趕住仆上去

公屋仔問人咩皮

鳩鳩地

留名睇遺址相

講開又講
住公屋拎政府資助乜可以養寵物架咩？

我交咁多稅係黎俾受政策資助既人有閒錢養寵物？

有人同你講過我住長宏？ 好心你返屋照下鏡 睇下你依家嘅所有係邊個俾你嘅 以己之心度人之腹 你老母湊大你 生到你咁撚垃圾

佢地負擔唔起屋租姐 言下之意係住公屋就淨係可以返工同訓教？

寵物係必需品？冇寵物佢會死？人生增值唔倒？
冇寵物會脫唔倒貧冇得向上流動？
寵物睇次醫生幾多錢？
拎得起呢舊錢出黎既，咁仲係咪需要社會資助佢？
拎唔起既，又算唔算一個盡責既主人？生命黎架

我淨係講寵物
唔使 spin到我話唔俾養寵物就即係淨係準食同訓

d廢老養寵物邊會同你講究咁多野 有病/養唔起咪掉左佢

所以長亨長宏都好多流浪貓 死廢老正仆街

你講得啱 我錯 養動物的確好貴

岩岩翻到樓下見到後門個到有兩個大垃圾車入面有幾個燒焦左嘅冷氣機 好彩無人受傷咋真係
雖然廢老好撚柒煩同賤鳩格 特別係7仔對面條樓梯日撚日坐係到食煙飲酒半殘不廢個班撚屌 一行埋去就由頭𥄫到落尾又成日發酒癲
但係同時呢到都真係好多獨居老人 我格呢個單位住左個呀伯佢年紀好大 有次扔垃圾見到佢企係到唔知做咩 原來佢唔記得左帶鎖匙 之後我就幫佢搵保安同俾左張凳佢坐住等 開頭勁擔心佢會唔會走唔切架？好彩岩岩翻到屋企經過佢門口聽到佢睇電視嘅聲咋